再生俠簡直係超級英雄界既清泉

日日望住果兩班友食花生

Which comic for starter

有咩能力？得再生 ？

原振俠呢?

而家主線講緊乜? 之前睇到Al Simmons出返嚟咁上下

係

errr... did he not see him? oh my god spawn... spawn... oh my god... oh!!! oh!!! oh!! he almost got it!! oh!!!!

方新俠呢？